突發 商場免疫！

政府今日（二月七日）引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），自下午七時起限制在旺角指明「受限區域」（即旺角海庭道2號海富苑海裕閣（不包括海富商場），見附件）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府目標是在明日（二月八日）上午約七時左右完成此行動，以達致「同心抗疫，小區『清零』」的目標。

以為 金鐘果個

港共又同武肺病毒傾好咗數

海富前幾日有確診咩?
無確診點解又封個度

太古城都好多人排隊食野

咁樣抗疫

算啦，你知我知單眼佬都知係要DNA

飛鏢中左？

支持香港係一場贏左冇得分，輸左死全家既賭局

工作地方唔計 商場唔計

林奠老公第三奶係呢度....所以要封樓捉黃腳鷄

同埋要香港人聽話用安心死人app

好有連登風格

個商場裏面一定全部藍店嚟

可以落去商場過夜

又同病毒傾掂數，唔入商場，淨係入民居

今日有

之前封深水埗都唔計樓下排檔但計地鋪

真係可防可控

以為金鐘海富+1

一陣政府又徇眾要求，連登仔又屌多轉

即係你支持封商場？

太大利益 唔計